【繼兒動武續集】疑分居妻與33歲仔有染 台漢潛入屋刺殺釀兩死

台灣苗栗縣傳出兇案，一名63歲黃姓男子，懷疑分居前妻（59歲）跟兒子（33歲）有染，今天凌晨3時許潛入妻兒位於竹南鎮的住所，持剪刀刺殺熟睡中的妻子及兒子。妻子當場死亡，兒子負傷爬至屋外求救，但送院後仍宣告傷重不治。警方已將黃男拘捕，目前正在問話中。

警方透露，無業的黃男早前在其他地點居住，近日才搬到事發地點，與前妻和兒子同住。目擊的鄰居顏婦稱，當時聽到疑似打架聲音，出門查看時，赫然看到黃男將兒子壓在門外地上，好像拿利器一直朝他身上猛刺好幾下，沒多久其兒子掙脫起身，渾身是血、負傷往巷口逃跑。黃男隨後猛追，他的兒子已不支倒臥在水溝裏。顏婦嚇得趕緊入屋致電報警。她說，這對母子在這邊住了20多年，聽說當時是因丈夫家暴，母子才逃離南部住家北上躲藏，但最近發現其前夫突然前來同住約1個月，沒想到竟然發生命案。

台灣最美的風景是

台灣又得一分

台灣超美麗的風景是人！

繼兒動母呀

59同33 搞錯咗咪好冤枉

屌打錯字

唔信囉

59歲 (驅風)